［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

大陸網民發動血洗外籍法官、秘密處決港人！
求文宣組翻譯成各國語言
求大家散播出去

資料來源

p牌仔每日唯一發帖機會，求下手足幫手散開去
ps近日流連外國網站，發現外國人對香港示威使用既手法好有興趣，有無手足整過抗爭手段合集來宣傳下

幫推

P牌仔冇得推

關於cap圖裡面的時序問題，資料來源表示因為方便傳播佢將不同時間的圖整合成一張，所以時序會比較混亂。

自己手動推

推

除佐幫推，仲可以係其他話題開新po。p牌仔上唔到熱門

Pish

P牌仔入尼輕輕一推

P牌一推

推！

漫畫文宣here

［文宣］文宣組入一入：將中國式漫畫改圖

手動推上去

推呀！應該集合哂呢啲中共恐怖主義translate 哂放上Twitter

push

加埋何君妖嘅殺無赦